高大靚仔但係住公屋 返Pack貨兼職

想知咁嘅男仔會溝到咩女 係咪溝肥婆 純粹好奇

高大靚仔點會溝肥婆

可以當條鳩係八達通

如果25歲月入都冇2皮呢
唔係學生時期

其實高大靚仔已經溝到好多女
包括有錢過你果d

高大靚仔可以咬老軟
但佢選擇正途搵少啲
你咁諗會開心啲

就算冇錢都唔使溝肥婆囉
大把中上樣女仔自己痴埋去

唔存在
你on9

做model跟住搵女埋單

有親戚返兼職見到 佢而家都係A
佢冇讀Degree
但係Pack貨兼職先得$55/hour

叻仔
欣賞

正。。。想奶汗

溝到我

點解唔做教練

有公屋仲想點

正，包起佢

會溝到靚女囉

高大靚仔點都會溝到質素唔差既女仔

又岩 咁多富婆